覺唔覺一個禮拜返六日嘅人好撚低賤

真係好低賤 個啲真係狗嚟

你份Intern要咩

幫人打工都係低賤

有冇諗過有人一齊禮拜返七日

你做保安?

我返足7日，
朝9晚10

我做掃地阿姐

返六日=社會賢達

朝8晚6
收工返到歸7點幾
11點就訓
聽日夠鐘準時返工

返6日唔撚易

我個名

一個月？

啱 香港做醫護都係賤過地底泥 返足7日仲要半夜通頂

如果係一星期剩係返六同日呢

唔使返嘅人係社會賢達

我屌利老母

好波

間公司最賤

汪

喵

連登鬥慘大會

要番又得罪你？